我姑姐個朋友係黨鐵小薯仔，有少少野想講

佢話你地班暴徒 搞到個站咁樣，聽日有撚排執手尾
屌撚晒你地老母啊

垃圾黨鐵

推

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

P狗帶風向 小心

我屌你老母啦

好呀 P狗未fc行埋一邊啦

咁都帶風向

仲有啲白裇衫 膊頭黑係咩 衣著似保安嘅

真心問
我邊句係帶緊風向？

某間黨鐵商舖返貨時會有人負責開路開閘

唔開黨鐵事

哇 你班友晨咁早又組隊快閃破壞

唔覆帶風向p狗

你都on撚9